睇完條片好心痛，到底有咩方法可以制裁到班黑警...

屌你老母黑警死全家

有冇back up
比人del咗喇

叫美國佬加辣

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

無片既

冇左喇
咩片？

黑警死全家

抗爭到底，黑警死不足矣。手足們加油！

日日都係咁 就算殺人都已經變到冇問題 好心寒

咩片俾人del得咁快